究竟買paper plane 既人係咩心態

"參考"既鞋款本身都賣得唔係貴
補多一兩舊水就買到正版
貪平就不如淘寶
話曬都抄得十足
可能仲易呃到d盲毛
買個d真係on撚9

初階mk

好撚柒 我仲諗緊佢會唔會抄boost底 點解冇人告

灣仔道有間專門店長期拍烏蠅

垃圾鞋

點解nike唔告鳩佢呀

改個logo就出到新